{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007018",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "클럽이에스제주리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 平日はチェックインが14:00で、週末は金曜日と土曜日は15:00からチェックインできます。 平日はチェックアウトが12:00で、週末は金曜日と土曜日は11:00までにチェックアウトしなければなりません。 フロントデスクは24時間営業で、客室内では禁煙が原則であり、喫煙時には客室管理費が追加でかかります。 客室内では炭、電気グリル、携帯用ガスコンロなどの火気類を持ち込んだり使用することはできません。 朝食および付帯施設は当日お申し込みいただき、お支払いください。 自分が使用したタオルは自分で交換でき、人数を超える場合は追加料金が発生し、最大人数を超えると入室が制限されます。 9歳以上の追加人数は1泊当たり2万ウォンの費用が発生し、寝具の追加時にも1軒当たり2万ウォンの費用が発生します。 客室内の物品は基準人数で用意されており、追加で提供される場合は有料で提供されます。 上記の情報は内部事情により変更される場合があり、未成年者は保護者と一緒に利用しなければなりません。 画像は実際と異なる場合があり、チェックイン時には特定の客室とベッドタイプを保証しません。 客室料金には税金とサービス料が含まれており、付帯施設は天候や内部状況によって運営可否が変動することがあります。 ペットは最大重量12kgまで指定客室に同伴できます。 朝食はラスメラルダレストランで提供され、大人ABFは13,000ウォンで、韓国料理単品は16,000ウォンです。 現地で決済します。 客室内では簡単な調理が可能で、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 客室利用の際には予約特典を受けることができ、付帯施設としてはカフェ、ゲームルーム、屋外プール、プレイルーム、コンビニなどがあります。 これらの施設はさまざまな時間帯に運営されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "平日と週末のチェックイン時間の違いは何ですか？",
            "answer": "平日はチェックインが14:00で、週末は金曜日と土曜日は15:00からチェックインできます。"
        },
        {
            "question": "平日と週末のチェックアウト時間の違いは何ですか？",
            "answer": "平日はチェックアウトが12:00で、週末は金曜日と土曜日は11:00までにチェックアウトしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "フロントデスクは24時間営業です。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁煙ルールはありますか？",
            "answer": "客室内では禁煙が原則です。喫煙時には客室管理費が追加でかかります。"
        },
        {
            "question": "客室内で火気類を使用することはできますか？",
            "answer": "客室内では炭、電気グリル、携帯用ガスコンロなどの火気類を持ち込んだり使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "朝食や付帯施設は事前に予約する必要がありますか？",
            "answer": "朝食および付帯施設は当日お申し込みいただき、お支払いください。"
        },
        {
            "question": "タオルの交換は自分でできますか？",
            "answer": "自分が使用したタオルは自分で交換できます。人数を超える場合は追加料金が発生し、最大人数を超えると入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "9歳以上の追加人数は料金がかかりますか？",
            "answer": "9歳以上の追加人数は1泊当たり2万ウォンの費用が発生します。寝具の追加時にも1軒当たり2万ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内の物品は基準人数で用意されていますか？",
            "answer": "客室内の物品は基準人数で用意されており、追加で提供される場合は有料で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 581,
        "QA": 460
    }
}